{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 요트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前10時30分以前にお願いします。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、宿泊施設では追加人数を受けることができません。 入室および退室時間を守っていただく必要があり、未成年者は法的同意なしに宿泊することはできず、ペットと一緒に入室することはできません。 個人の持ち物の紛失の責任はなく、客室での調理や喫煙は禁止されています。 什器破損時の弁償の責任があり、退室時には客室整理とゴミの分別を必ずしてください。 予約時には重複予約が発生することがあり、使用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまで連絡してキャンセルする必要があります。 予約変更は業者の規定によって手数料が発生することがあります。 追加人数料金が決済されていない場合は、当日現地にて決済する必要があります。 レイトチェックインや業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペットはペット専用業者でない場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用は不可能な場合があり、未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。 事前予約のキャンセルなしに使用していない予約は払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 実際の業者イメージと異なる場合があり、予約特典としてIPTV、WiFi、プール、弱駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前10時30分以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしに宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室での調理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "什器の破損時にはどのような対応をしてもらえますか？",
            "answer": "什器破損時の弁償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことをする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室整理とゴミの分別を必ずしてください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どのような対応をしてもらえますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターまで連絡してキャンセルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約変更には手数料が発生しますか？",
            "answer": "予約変更は業者の規定によって手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金が予約時に決済されていない場合は、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインや業者物品の破損や紛失時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "レイトチェックインや業者物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットはペット専用業者でない場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用は不可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする際、事前予約のキャンセルなしには払い戻しできますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用していない予約は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "実際の業者イメージと異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "実際の業者イメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV、WiFi、プール、弱駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 715
    }
}